是日午餐 餓撚請入。。。

一般

3點半先食晏？

Say比gordon ramsay叫佢評論下

...

侵仔好耐無見

[有圖]多水爆汁，豆腐，辣，插住

頭先好忙唔記得post

英文差，我驚佢睇唔明

已經下午茶時間

褲褲

係
我12點幾食完而家先post

麻甩

嘔

你鍾意嗎？

M男咁耐唔嚟飲食台嘅

mummum
不過飯 不了

Mummum
頹飯麻麻地啦

唔食飯

咁食咩呀

請我食野

想食咩

正 我最鐘意食

扒

終於比你讚了

米線

周街都係啦

好食
食咩餸？

咩都食

牛牛啊

好得呀

我都係，通常叫四餸

請你去大家樂据牛牛

弘b
Ok啦，好耐無食過

好寒酸呀你

咁你想去邊度食呀

唔知喎

我又去 唔洗你地請

你提議去邊到食

嘩 不了

Love u狗

好呀，一齊去

茶記頹食

吉妹今日食“佬飯“！

前排成日都係食呢啲架